parafia pw świętego pawła apostoła w gdyni parafia rzymskokatolicka usytuowana w dzielnicy pogórze górne w gdyni należy do dekanatu gdyniaoksywie który należy z kolei do archidiecezji gdańskiej obecnym proboszczem parafii jest ks zbigniew walczak historia marca ustanowienie parafii bibliografia